有冇人隻手都係有呢一點？

成日寫字用電腦嘅你，有冇呢點野？

呢舊野好似叫繭

通常左青龍右滑鼠既人先會有

利申:我冇

但又唔硬

用得滑鼠多 長期壓住個個位 就會有